---
title: "نشست نوزدهم لاگ کرمانشاه"
date: "1397-05-29"
categories:
    - "sessions"
---

لاگ کرمانشاه (kshlug) از علاقه مندان به سیستم عامل آزاد گنو لینوکس دعوت به عمل می آورد تا در جلسه نوزدهم از جلسات ماهانه لاگ کرمانشاه شرکت نمایند
علاقه مندان میتوانند جهت شرکت در گردهمایی بیستم لاگ کرمانشاه به همراه لپ تاپ های خود در روز شنبه ۱۳۹۷/۵/۲۹ ساعت پانزده به نشانی موسسه آموزش عالی جهاد دانشگاهی سالن علامه طباطبایی حضور به عمل آورند.
</br>
برای هماهنگی با <a href="https://t.me/afash">آفش</a> و <a href="https://t.me/freetux">حمید صیدی</a> در پیامرسان تلگرام در تماس باشید. 

